Kdy bych měl hodně penež , tak měl možnost změnit svůj jivot k lepšimu .
Penize nam dava pocit nezávislosti a aby se náš žívot pohodlenější .
Penize oteviřá možnost pro realizaci snu a poskytnout žaklad pro realizaci napadů .
Mnoho skvělých nápadů se ne naplnila kvůli nedostatku peněz .
Kdy bych mel milion euro , koupil bych maly strany , jako Switzeland nebo Lichtenstein . take koupil v Anglie Bentley zavod a pracoval tam jako jednatel .
A take , nesmíme zapomínat , že penize jsou jen papír .
Peníze nemohou učinit šťastnymi , mohou jen pomoci .
Někdy lide zapominají , že .
Hory penež pro ně aby se stal hlavním snem v žívotě .
Takoví lidé mohou krást , vydírat a vražda .
Opravdu myslí , že penize
